有冇D睇完會好頹心情好沉重既戲介紹

500 days of summer
eternal sunshine of the spotless mind
the lobster

有冇類似呢D既

Requiem for a dream, 不過唔係愛情片

門徒

About time
喊到傻撚左

白夜行

Buried

睇過 自己覺普通
but thx

一陣DL 黎睇

Manchester by the sea

秒速五厘米

千年女優

推

land of mine
the hunt
一念無明

殺人回憶

不過小說好睇好多

睇完心情沉重既戲
Shutter Island
Titanic
秒速五厘米

殺人犯

eden lake

真人版鋼煉

舒特拉的名單

比你講左先
唔明點解睇完會咁沉重

se7en